藍屍親戚聽到許勇被炒家單野都驚

成撚日歌頌共產黨真係建設中國
開口埋口暴徒唔識感恩圖報
屌你老母一講到錢 而家一樣驚到震
問我點開離岸戶口

國際金融中心
比班讀書少 識嘢又唔多嘅毅進仔揸旗
我唔屌班狗了 佢地先係真係攬炒

不知幾高興

我今日同個藍絲朋友講:你自己愛國愛黨就話啫，如果你老婆個仔或者其他親戚，甚至乎係工作上業務夥伴係黃絲，差佬一樣可以拉人封艇

佢聽到後都不禁點點頭

照教

愈多錢離港愈好

叫佢開中銀大陸

驚乜撚，貢獻國家應該要感到光榮啊嘛